作為盲撐派，今次撐邊個好呢？

雲子同馬蹄露互相用假狗插對方，邊個高潮先就輸